今日香港真係潮濕到仆街

開埋抽濕機都仲係濕濕笠笠

係

冇

開冷氣+抽濕機都仲係濕到仆街 真係屌喇星